有冇人30歲以上仲讀緊書/岩岩畢業

讀書轉行

垃圾

做人太難

做人要面對現實

可以逃避點解唔逃

逃避雖可恥但有用

可恥

廢

勁又有咩用?

可以Chok 可以好chill ，可以讓子彈飛？可能唔得，但一定可以令D港女出水

咁勁就唔駛驚
何不食肉糜

讀到30歲都有個PHD掛

27畢業已經覺得遲人好多

冇用

識人轉做rn

中間有無空白先係重點.....

大把 而家好多買位8大master 任揀
d 阿叔阿姐以前冇書讀
個個去買位然後當自己真係大學生